屯元天人 快加入我地 :)

如果你住屯元天 平時又冇咩做
咁就入黎一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀
或者你想玩咩活動都可以自由組團

留返低個資料 會盡快加返

如果準備入黎潛水既 就唔洗申請啦
因為會不定時踢人

呢個時勢仲開whatsapp group

當呢度5P呀?屌你老母
咩時勢呀仲聚會組團玩